【體育堂暈倒】中三女生戴口罩跑步暈倒昏迷 校方被質疑急救有延誤

福建中學

如果學校冇遲call白車,咁件事純屬不幸

仲上PE

唔係話BAM 曬體育堂?

究竟個老師同學生有on9先會認為戴口罩跑步係冇問題

一早講左淨跑步

夏天+口罩+運動=

無ban 但低強度運動 only

跑步帶氧運動，玩下熱身拉筋算啦，最多傳下波仔，三角傳球，射下籃，中學大把運動可以比較靜態

D學校好仆街
驚報狗會點點點

教畜死全家

隔離鬼國咁撚多戴口罩做運動死咗既案例
點解仲會有老師叫學生戴口罩去跑步

屌仲有人戴口罩嫁咩

香港人真係好on9

咁多日冇個案仲戴咩鬼呀

其實唔戴口罩都好 平時都會有學生中暑 更何況帶口罩

連登班恐懼撚開心啦

害死人

一日到黑起到話咩要保持警惕

嚇人戴口罩

高峰期戴好正常

都冇個案戴來做咩

之前有單又係咁唔報警搞到好大件事

後生仔呢一年帶住豬嘴抗爭,應該操到好fit先係,邊估到帶住個外科口罩跑兩跑就暈左

豬嘴同口罩差好遠喎
你有冇試過架...
利申 我冇

鬼國早排都有單猝死
戴住個死人罩又焗又熱就咪鬼叫啲𡃁仔跑啦

戴口罩跑步，算唔算老謀

仲有邊單？
我淨係記得有單小六女仔跳樓
間垃圾學校驚影響校譽唔call白車
仲講大話話個女仔暈咗最後拖到救唔返

FUCKING SCHOOL

豬嘴一定辛苦過口罩
但戴口罩跑步都係on9

我覺得調返轉
口罩太貼 一大力吸就痴住塊面

戴口罩跑步....
上體育堂姐, 唔係train做狗喎

咪on9 呼吸急促果陣戴豬咀你氣都透唔到

你咁講 呼吸急促嗰陣戴口罩你透到氣？
你個口罩廢架？

唔係個個天生身體質素好，有啲人個呼吸系統換氣冇咁有效率，戴口罩跑好易瓜

就係呢單1

豬咀有氣閥

你都on撚9 拎口罩同豬咀比
你個口罩幾勁都係 除非係n95 否則點都係全方位有氣漏
豬咀係氣密 你呼吸急促 但係吸氣點都係靠濾罐果少少位入緊係豬咀辛苦D

中學PE堂緊係搓女同學對波、磨大腿架啦

你呼吸充促喎
而家呼到個口罩面貼面喎
豬嘴我覺得好啲
我指用雙罐60926

本身以為觀塘嗰間閪嘢

唔戇鳩 如果你有運動開 想加強心肺係好有用

所以以前就覺得酷熱警告時1100-1430唔應該有PE堂

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

有AED唔用 部機拎黎裝飾

612 基本上係金鐘後生都係戴口罩跑步

女校長盧曼華回應《蘋果》時指，否認急救或報警有延誤

有冇同學有料爆

一國兩制嘛

覺你老母未用過柒咗仲死撐

我問各位老師一句：

你地學校係咪都係冇人敢進行急救或使用心臓起博器
原因係怕被副校長或校長認為你違反學校行政指引？
係無知會上司底下令校譽損失?

其實呢d新聞最尾都係想知呢樣野者

用過周街唱

最緊要人冇事，早日康復！

冇諗過依家都仲有人戴口罩做運動

如果你係指豬咀就真嘅

不過真係平時本身有做開運動先建議
無咁大個頭真係唔好戴咁大頂帽
但係口罩就真係無咩必要
驚病的隔開少少跑咪算 搏中暑咩